有冇人剪頭髮嗰陣，俾人喺條頸圍紙巾會有種羞恥感？

好奇妙嘅感覺，好似俾人戴咗狗圈咁btw究竟喺條頸圍紙巾係有咩作用？

M

通常都係理髮師對波圍住我

m碼 Watson?

0/10

巴打係咪痴咗線

1/10
加油 再接再厲

7/10

次次一比人圍住條頸
就有性興奮 由頭扯到落尾

次次剪髮都扯恆晒 同剪髮哥哥你眼望我眼 好尷尬

你條丁生喺頭度？用頸巾嘅係咪都m底

然後佢有冇望你另一隻眼

屌你老母 我眼AV都會扯
咁我條丁係唔係生響眼度!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隔住個mon真係冇人知
話唔埋

10/10

叫剪髮妹妹剪咪得

點樣由頭扯到尾btw巴打睇嚟要打少啲丁